［特倫斯］林家謙討論專區 神奇的糊塗魔藥 零時零分上線

林家謙（Terence Lam Ka Him，1991年9月3日－），香港唱作男歌手，2014年起成為作曲人，2019年出道成為獨立唱作歌手，自出道以來所有主唱作品皆由自己包辦曲、編、監，同時為多位粵語及華語歌手創作，發表歌曲超過90首，作曲代表作包括JW王灝兒《矛盾一生》、林宥嘉《壞與更壞》，張敬軒《潛水》、陳奕迅《是但求其愛》等，主唱作品包括《下一位前度》、《Just carry on》、 《聽風》、 《拼命無恙》、《一人之境》、《特倫斯夢遊仙境》、《時光倒流一句話》、《隔離》等。

2020年推出首張個人專輯《Major in Minor》，收錄多首熱門歌曲，推出後迅速售罄。

2018年憑容祖兒《心之科學》獲得《叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》「叱咤樂壇至尊歌曲大獎作曲人獎」，及後於2019年獲頒四台新人獎，並於2020年獲得「叱咤樂壇作曲人大獎」及「叱咤樂壇男歌手銅獎」，為首位以獨立音樂人身份奪獎的歌手，同時為出道時間最短（兩年之齡）的男歌手得主。

第二隻碟暫時三首歌嘅歌名都係七隻字

林家謙 Terence Lam 《下一位前度》 NEXT (Official Music Video)

林家謙 Terence Lam 《just carry on》(Official Music Video)

林家謙 Terence Lam 《聽風》(Official Lyric Video)

林家謙 Terence Lam 《拼命無恙》 In a Funk (Official Music Video)

林家謙 Terence Lam 《一人之境》 Solitude (Official Video)

林家謙 Terence Lam《特倫斯夢遊仙境》Wonderland (Official Music Video)

Jace 陳凱詠 x Terence 林家謙 《隔離 - Studio Live Duet》MV

林家謙 Terence Lam《時光倒流一句話》(Official Music Video)

二專三單係點解 係咪有第二隻碟？

留個小名，靜待新歌

第二隻專輯嘅第三首單曲

留名 準備聽新歌

apple music有了
都係咁正

終於有討論區

Kkbox有啦

新歌有啲J pop嘅感覺

無視道與理 是與非非

聽梗了

呢首係咪算R&B？

有兩個post

尤其是個編曲 正到傻

【一起聽 聽我講預告】睇完live，林家謙仲有一份禮物送畀各位樂迷😎就係佢嘅新歌〈神奇的糊塗魔藥〉!!! 新歌將會喺半個鐘後喺KKBOX 上架🎧陣間佢仲會上到一起聽 聽我講同大家一齊首聽新歌，‘記得準時上嚟啦

好聽好loop 一如以往咁高質

個編曲

新歌好好聽
好清新

Do do do do do~

再次包辦曲詞編監

好正

邊度有得唔洗課金都聽到

記得投cc男歌手&唱作人

課下kkbox 啦

等youtube 仲未有

記得投chill club
俾埋link大家

好聽

巧正

JOOX 聽到

kkbox線上應該唔洗課都聽到
但都建議你課金

點算點算咁好聽

好好聽

治療系歌手
我減壓方法真係聽佢啲歌

幫推

家謙真係好勁
曲字編唱全部自己搞掂

香港新一代才子

kkbox一起聽講野把聲好J到
今晚發夢要見到謙謙鳥

14日試用，email登記

新歌聽完好舒服，個旋律好易上口

真呀

旋律好正好舒服

好正 每日都要服藥

#總之就成日食啦

一人之境已經loop到無得再loop
有新歌真係好

牙謙講嘢真係好搞笑

繼特倫斯後另一新歡

「無視道與理～卜卜脆」
佢講完就返唔到轉頭了

佢真係好鐘意doo~

一人之境好多串流平台仲係廣東歌第一 好似係

一樣

佢真係咩都cover到

我愛林家謙
今次都係曲詞編監一手包辦

編曲都算幾豐富

我愛林家謙

聽咗一次就識哼

謙謙

好撚正

Hohotang

留名 新歌高汁

家謙打手全面進場

正到爆我愛林家謙

謙謙出品 必屬佳品

kkbox live嗰個二專投票太多人comment 睇唔切,
不如依度都投吓3首入面最鍾意邊首?
我先: 特倫斯

特倫斯+1

新歌聽多排先 會影響
而家仲係特倫斯

特倫斯+2

家謙討論區
so far 二專三首都好正

新歌好正呀

！！！！！ 竟然零晨出新歌

作過歌畀新疆容搶獎真係污點

新歌好正

我係家謙打手

終於有討論區 新歌好正

時光倒流

佢今年幫eason包碟作曲

結果eason:
我支持新疆棉花 你們可以打我了

突然出新歌好聽到瞓唔著

Same
諗住12點聽一次就瞓 點知loop到宜家

佢個 tone 好似係9吹咁
但其實聽得人好舒服

新歌好搶耳

Lm

有冇人買到第一隻碟

特倫斯

我都係特倫斯 太正啦

聽咗兩次個腦已經不停loop
我愛林家謙

佢特別在題才無局限係愛情
好多歌手做唔到呢點

Push

啲曲風仲要咁多變
點夠佢玩
搞到一出新歌我又好期待下一首

有朋友買到
但我的朋友不是我

見到網上面炒到1500
Cls

推到家謙bb睇到

啱啱聽完佢live唔夠喉
又走咗去由下一位前度開始逐首loop

林家謙其實都幾好J

唉佢又唔加印
下隻碟快手啲買先

唉
草唔到第一隻先可惜

新歌好治癒

唉無辦法啦

買到 個時係cd warehouse 網站到買
要follow 佢fans 個ig
我個時都係睇佢哋ig先買到

聽完心情好輕鬆

唔知點解新歌聽到有啲感動謙謙真是好𠹌正

微博謙不了

牙謙

曲風都真係幾新鮮

買唔到。。。個陣唔係香港 返到嚟又炒價 個陣只係個學生黨嚟

一藍一黃有簽名
鑲起咗

我愛林家謙
新po留個名先

林家謙世一！好想瘋狂同佢啪合桃，聽神奇的糊塗魔藥！

個Cover咁靚冇人講

推啊屌

冇人敢覆

加入
平時番工會聽住佢既歌做野
唔只KKBOX. 有d youtube有佢既cover串燒
聽佢把聲好感動

有無人覺得似米津玄師！！！

係有jpop vibe

屌你想迫死人咩
連謙哥都唔畀聽

btw 佢冇上大陸發展 但都有唔少fans
支那人仲整咗個歌迷會

好音乐嘛

人家還有幾百人的粉絲群呢

特倫斯+3

特倫斯＋4

買到藍封面
但好後悔冇買埋黃封面
希望佢第二專輯可以印多啲

lm

loop 左成晚

家謙同陳蕾

有冇人留意到家謙唱「三幅被」(pei5)
唯獨係最後一次變左三幅「屁」(pei3)

琴晚係咪有訪問

家謙打手留個名
已經加入playlist 單曲循環 番工都聽到

琴晚有個KKBOX live chat
不過主要都係聽歌，無講太多野

首歌真係好好loop

買到兩隻一出就狗衝唱片舖
不過都係搶唔到poster

HIM HIM 寫嘅歌詞
《神奇的糊塗魔藥》

曲：林家謙
詞：林家謙
編：林家謙 / 雷柏熹
監：林家謙

無視道與理 是與非非 繼續往天飛 再去遁地
在煩亂之中找找氧氣 失意能否不提起
糊塗地闖天地 不想要三幅被
只想要隨便的 隨心的 結尾

忙著為明日打算 怎知道只得忙亂
忙著看手錶 竟不知分秒停轉
傻著笑提問「點算～」 或過錯不需要點算
耗損的可能是分寸
去吧 毋用計長短

無視道與理 是與非非 繼續往天飛 再去遁地
在煩亂之中找到氧氣 擺～著烏龍燃起
糊塗地闖天地 不需要三幅被
只需要隨便的 隨心的 結尾

doo…

忘掉有幾多虧欠 只想有些歡笑嘴臉
名和利都不需刻意盤點
常爲無聊事打算 或會算出一片青天
隨便 走得笨～拙一點
去吧 毋用計條件

無視道與理 是與非非 繼續往天飛 再去遁地
在煩亂之中找到氧氣 擺～著烏龍燃起
糊塗地闖天地 不需要三幅被
都可以迷著路行棋

doo…

無視道與理 是與非非 盼待往天飛 卻要撞地
在忙亂之中找到勇氣 一片塵埃中起飛
「糊塗地闖天地」 只不過三幅被
只需要隨心編 隨手寫 結尾

當一個幸福的 傻更更的你

我愛林家謙
林家謙世一
Loop 緊新歌 好正

新歌好正
loop到停唔到

正嘢梗係即刻彈

家謙再出碟時，可唔可以搞簽名會？

宣傳下，大家記得叫多啲人投票

巴打好快手
聽家謙啲歌聽到我都想學返琴

無視道與理 祝新歲 美好春花開滿枝

好撚好聽

林家謙話俾大家知聽歌係曲行先，詞再豐富返首曲

好中意佢唱呢種風格多過情歌

agger
鐘意佢作呢個style，例如呢首、潛水、致明日的舞

我中意特倫斯同呢首樂園

旋律好緊要，聽完唔記得，首詞幾好冇用

終於有謙b po

周杰倫已經做緊好多年

hi
照你咁講麥曦茵都係藍

其實我成日都覺得用微博唔等於藍，除非出d特別post啦

不過好現實，特倫斯都89萬views

佢把聲真係好撚jeng
玩呢啲少少playful嘅歌一流

幾時突破到有四台冠

其實時光倒流一句話差chill club就四台冠
點知連榜都上唔到，唔知點解

好似未有人攞到多過一次chill club冠？

同一首歌冠兩次計唔計

容祖兒同陳奕迅都冠咗兩次啦
應該會有更多歌手有機會
呢個星期好大機會係林奕匡拎第二次

好鍾意佢轉chord 果時果段interlude 由B major 轉D major 轉得好自然 好似入咗仙境咁

呢個算係小菜
時光倒流 D 跌落 Db 真心唔錯

留名
快啲夠歌演唱會就好

其實佢cover 人哋啲歌都夠都好好聽

用幫人作個啲都夠開幾日啦

敢講佢開紅館一定爆

但佢尋晚kkbox live話唔夠歌
叫大家唔好迫佢開show

希望星期日搶到chill club飛
好想現場聽謙謙唱歌

覺得神奇的糊塗魔藥個歌詞 好似係特倫斯夢遊仙境嘅後續故事
承接咗 "忘記俗世幾多繁瑣的爭鬥" 呢一句咁

上次Major in Minor又係集齊一套歌出
今次應該都係同一個Pattern 另外再插幾首純音樂做過渡
斷估應該係特倫斯夢遊仙境開始
跟住時光倒流一句話 再加埋呢首
可能連個專輯都要改7隻字

上次出Major in Minor嗰陣未開始聽牙謙 又唔知道佢出碟係限量版 買唔到 搞到要carousel 食炒價先買得返
今次一定要買到

我想搶佢演唱會飛多d
佢寫俾人d歌 + 自己歌都夠
請埋樹同柳做嘉賓合體就正
第一次搞 去九展已經好好了

無錯家謙喺kkbox有提到，新歌歌名係inspired by《喬治的神奇魔藥》，而呢本書嘅作者Roald Dahl正正係受到《愛麗斯夢遊仙境》所啟發，所以新歌的確係有承接《特倫斯夢遊仙境》

講起Major in Minor我就覺得林家謙好啱做配樂，佢d間場都幾有畫面

一定勁難搶

所以一定要連埋純音樂+跟順序聽 先會完全有個畫面嘅flow

林家謙嘅歌我最鍾意係特倫斯夢遊仙境同神奇的糊塗魔藥呢啲編曲較特別嘅歌 香港樂壇好少聽到呢類

你買左幾多錢？

如果真係有 又要一輪搶飛 大家唔好同我爭
條女都搶到死死下

曲詞編監

好難聽

仲要管樂同弦樂都係自己編寫

佢自己share話似ghibli電影
痴線個violin cover一聽完全有個個感覺

謙謙會唔會比人批鬥

p

唔知點解係香港曲詞編監自己做曬好似好少有咁
但台灣果d大部分歌手都做到

入黎十卜謙謙

浪費曬家謙啲曲

新歌一日就上咗Spotify Top 1
今次又想雄霸streaming幾耐
對上三個月個榜都俾一人之境同時光倒流壟斷晒

好鍾意首歌
但第一次聽 三幅被 嗰陣
聽咗做 三篤屁
仲諗緊點解咁奇怪
係唔係我問題

林家謙最正

以為自己留言真心聽到三篤屁 雖然意思一樣

謙謙實在太正, 黎緊都應該會忍唔住補彈番佢既歌入play list

Chill Club年度男歌手&唱作歌手 今晚23:59截止投票
聽完新歌，記得投票俾謙謙

負評咩心態?
唔中意林家謙COVER 其他歌?

用咩軟件可以整到咁

搶唔到，好傷心

推

SeeMusic

幾時會有live concert

聽完聽風再聽新歌
感覺去咗另一個世界
多謝治療系歌手
好想佢得閒開下ig live 傾下計 唱下歌

豹哥同家謙好過襯

幾鐘意香港本身好通俗又可愛嘅字詞，依啲字詞越嚟越少俾人用，e.g. 傻更更
btw, 擺着烏龍燃起點解

擺烏龍，燃起(氧氣)
自己明咗，燃起都係有啲怪怪哋

新歌loop咗幾日仲loop緊
家謙每次曲風都唔同
真係好正

【《CHILL CLUB年度推介20/21》年度歌曲第一輪開始投票啦!】

即刻投票:

今日至4月4日，你都可以用你嘅一票支持你愛嘅歌曲，
然後選出20強作品入圍，於4月5日進入第二輪投票!
每一票都係咁重要，人人樂壇 音樂第一！

投一人之境

巴打好落力叫人投票

第一時間諗起碧藍之海

家謙世界第一
繼續推post

推 我愛林家謙
btw就咁upload咗個audio上youtube係咪唔會有mv

唔肯定係咪MV，但有嘢拍攝中
謙謙坐喺張床上面

好想撲到佢 扯開佢件衫瘋狂鹹濕佢

真心 mirror呢幾首solo算唔錯 起碼聽完有d記憶

係唔係回錯左

唔鐘意呢條女
個樣真係好八婆 把聲又嘈(匯豐廣告)
希望mv唔好有家謙以外嘅人聲

掉返轉都ok

去熱門帖再覆過啦

正到癲！首just carry on 我已經無限loop!

睇返一年前條片有啲感動

家謙好有女人緣
樹 豹 小巧就特別fd

黃妍 jace jw就多合作交流咁

同Jace 都有少少火花

道地廣告首歌係《神奇的糊塗魔藥》

謙B好可愛

明明全部都係姐妹

連續幾日都有謙謙post上熱門
btw記住投票

呢個係首歌嘅meaning 分析

寫得幾好

點解login唔到㗎

巴打㩒錯登記有ac可直接登入

睇返whizoo 2019年街訪
嗰陣拎完至尊歌都冇乜人識
都冇兩年，而家周街都係謙B啲癡漢fans

係咪呢個呢
謙呢兩年大爆發真係好撚勁

樹林真係好可愛

唱到好林家謙

謙謙好sweet 啊

佢youtube話加咗少少希望
個尾駁返致明日 幾正

原來家謙ig冇follow mami
但mami有 連terencelam_fans都有follow
佢2個一齊好正

佢有follow mami 啊

係喎 自膠咗
第一次search唔到

個間奏真係好正
唱到好似變左自己嘅歌咁

【《CHILL CLUB年度推介20/21》年度歌曲第二輪開始投票啦!】

即刻投票:

今日至4月11日，你都可以用你嘅一票支持你愛嘅歌曲，
從20強入圍作品中，選出最愛一首，成為十大年度歌曲！
每一票都係咁重要，人人樂壇 音樂第一！

第二輪開始咗喇
一人之境順利入二十強，大家記得繼續投票

終於有新鮮滾熱辣嘅謙謙睇
希望佢mon少啲po唔好俾出面亂開po啲人影響心情

靚仔謙謙姿整咗咁多

靚仔咗今日個頭好好睇

家謙bb 好正
好想同家謙bb搞野，係咁啜佢之後佢用佢把死人聲叫床

ps：佢好似有上連登，唔知佢見到咩感想

可能混入咗呢度扮fans一齊討論

勁得意

仲因為咁推咗啲job
後尾個反應好cute

謙謙今晚去咗睇條女演唱會
有冇人咁好彩撞到謙謙

張敬軒ig live有謙謙

坐佢附近 完場佢比人圍住影相影到走唔到過左陣比人夾走左入後台
佢成程都反應唔大 應該心諗條女做緊乜

琴佬巴打

有喇

好正啊

其實張敬軒戴眼鏡同佢幾似樣

究竟幾時家謙先開演唱會
佢唱歌真係好正

樂壇新晉組合Terror
好想睇佢兩個開live

佢地叫terror 嘅話
咁我地係terrorist

佢地d 對話好曖昧

同張敬軒合唱把聲好似有少少唔同咗
好好j

但兩把聲唔係好夾 勁莖好搶

我覺得幾夾喎

林家謙真係好好J
從來冇試過咁迷一個歌手，明明唔係偶像派
但係就覺得佢唱歌個樣同彈琴個側臉好性感
覺得自己有啲病

又有謙謙

呢條片2年前睇過一次
到依家一直都唔敢睇第二次
好怕一睇就留馬尿

【《CHILL CLUB 推介榜年度推介20/21》今晚 (4月18日）晚8 :00就係啦！】

ViuTV撐樂壇！由你投票選出嘅樂壇成績單將會揭盅！
當日現場直播期間，於9:00-10:00你仲可以從十大年度歌曲中投選出心水之歌，成為CHILL CLUB年度之歌！🤩

拎唔到飛冇得入場睇謙謙但今晚8點記得坐定定睇電視睇直播！同埋記住投票俾謙謙

link：

等謙B攞大獎:
- 唱作人獎
- 十大年度歌曲大獎

想佢攞埋男歌手

要贏姜B難D,
又多FANS, 又係主場

恭喜一人之境
開心埋一份

投咗佢，但佢今晚咩事，勁尷尬

冇睇live 咩事

扮撚曬野死偽毒

係有啲串今日咩事

投撚爆家謙

投左 不過點會夠姜糖來

真係有啲失望,
乖啦家謙 唔好俾人有機會搵位入
知你唔係有心,
但點都要注意吓

係咪俾媽咪屌醒咗
希望佢之後正常返

後面得體返少少
最後有俾佢感動咗

其實謙仔不嬲講野都有啲鳩下鳩下
拎一開頭個啲獎講啲說話可能係有啲唔得體嘅
但其實睇開佢啲野就知佢不嬲講野都係咁
出面公海大多人都係為反而反
由出道到而家佢都係想好好做音樂
獎呢啲野對佢黎講係bonus

anyway林家謙恭喜晒！！
你係值得架！！
我愛林家謙！！

會唔會比人屌到唔再出嚟唱歌
不過佢做幕後都大把人搵佢作曲

講真今晚前半部分真係可改善好易比到位人入
牙謙下次改善返就得
同埋公海班人選擇性失聰咁盲反
屌都廢事

林家謙我會繼續focus係你嘅音樂上面咖
所以繼續出多啲歌

btw佢live好撚正

牙謙牙謙我支持你

投得你個3萬人都係咁愛你
我愛林家謙

btw kingjer個post應該幫咗好多 大大力推咗佢上年度金曲

matt leung:
沉迷擼丁 擼丁細佬都興

今次抵屌啦，頭兩次上台個感言真係災難級，上TVB拎獎又唔見佢咁hea。

利伸，Cd Rom，平時有睇佢訪問知佢唔識講野，但今日個程度，已經唔係用唔識講野就兜到。

To 林家謙：知你有mon post，想同你講聲唔好俾咁大壓力自己同唔好上咁多tvb。同埋俾啲自信，肯定返自己嘅成績，唔好太care 啲話你唔得嘅人，因為支持你嘅一定係大多數！

仲要可以比joey tang肯定
有一個環節

其實睇返多次佢拎十大嗰陣啲對答 根本就同平時一樣

已經未係串Serrini 或者陳蕾嗰個程度

唔上連登都唔知咁多人屌佢
睇緊直播嗰時完全唔覺有問題
可能睇慣咗佢平時同frd講嘢都係咁

屌好驚佢見倒連登啲post 之後會縮返做幕後
我真係屌柒班連登仔

家謙加油有另外一個諗法本身個頒獎禮都係俾啲歌手玩下發揮下，會唔會係家謙成日上chill club玩熟哂所以玩下嘢派下膠，不過我都唔過份猜測，真心唔希望佢番幕後自己都係內向型係一個地方玩熟左之後真係會放啲同做on9嘢

今晚終於平反到

家謙！呢度有好多愛你嘅人啊 撐住呀 多謝你一直帶俾我哋咁多好作品 你係值得嘅 俾多啲信心自己 everything will be fine

咁大個仔係佢同serrini 令到我咁想聽佢地既歌！
我好撚鐘意林家謙呀呀呀呀呀呀

見到出面又批鬥就好想po呢張相不過可能到頭來會害左家謙 都係等d haters 自high完算

唔知係邊個圈內朋友/fans
忍唔住dm左佢 成5,6點仲出story 可能望左連登成晚 家謙入呢度啦

佢應該真係睇咗呢度成晚
其實FB都有零零星星幾條友講 其餘都一面倒撐佢
連登班友 希望快啲告一段落

牙謙：

你繼續做好你既音樂就夠啦！

沉晚有一刻我係唔想你再有獎拎 驚你比人反

驚你會唔再出自己唱既歌

我既擔心可能係多餘

不過都好想比你知真係有好多人鐘意你既作品同你既演繹風格架！

老是常出現個句好明顯自嘲緊 驚拎咁多獎俾人屌
佢不嬲都驚俾人話佢唔值拎得邊個獎
尋晚態度可以再圓滑啲
始終頒獎禮唔同平時上chill club咁
咁多街客睇住 緊張又想自嘲結果變到咁尷尬
呢樣實俾人追住嚟屌

其實一方面好開心 見到好多人支持林家謙
但另一方面好擔心佢會俾人追擊
尤其係知道林家謙一直好注重人哋對佢嘅comments
覺得佢會追晒出面啲posts
佢一定會好大壓力好唔開心

林家謙我哋支持你㗎
每次聽到你唱歌都覺得好療癒 好放鬆
希望你唔好咁大壓力啦 #我愛林家謙

見佢出埋story講就覺得佢真心唔開心
好warm嘅係見到大部分人都安慰佢 mami呀豹要撐住牙謙呀

謙謙想同你講
其實除咗網上仲有好多人鐘意你嘅音樂
連我唔上網嘅阿媽都好鍾意你嘅歌
尋晚我阿媽睇到你拎獎好開心
希望你知道好多人撐你
明白內向加處女座性格好容易諗太多嘢
你慢慢休息吓
just keep your own pace
#放心我會靜靜地聽歌

一向唔解釋咁多嘅謙謙 最後都沉唔住氣解釋咗其中一個畫面

To林家謙
隔空俾個擁抱你
希望你可以俾多d信心自己
今晚大部分人都係插你態度唔好
但甚少人話你唔值得拎獎
或者下次前一日諗定如果拎到獎，係台上要講咩，咁就避免到
期待越嚟越enjoy係台上表演嘅你
你最後唱完年度之唱嘅笑容好靚
我要盡快見返嗰個笑容呀
仲有！聽到你一開始唱嘅一人之境係有改編過 好鐘意呀 成日都係台上俾驚喜大家 多謝你咁有心（都唔明點解咁都俾人話睇唔起chill club)
無論你想潛水潛幾耐都好 你出返嚟都會支持你 最緊要你覺得舒服

如果你睇到呢到 請放低部電話 我估你琴晚睇comment睇到好夜先瞓 心情亦都一定唔好
#當一個幸福的 傻更更的你

謙b唔好睇咁多連登啦

雖然唔係真正嘅謙謙fans
但我喺聽《下一位前度》
同知道謙謙係《壞與更壞》嘅作曲人之後
就有一直留意謙謙
希望你唔會太在意出面啲po講嘅嘢
仲會寫更多好歌 喺幕前唱俾我哋聽

唔係當時人睇到出面d post都覺得難受
真係為佢好嘅fans就唔好再開/覆出面d post喇
我諗謙唔想上咁多熱門
我地講嘅每一句其實都有機會曲解咗佢嘅意思
就算要解釋 要澄清都交返俾佢本人算啦

頂埋今日 個focus 就去返四台合作啦
到時又一連串比較 唉

真心講句
係公眾場合失禮 好多時當事人都係唔想嘅
如果佢明知自己會失禮都照做 就無得救
所以多數係on居
希望林自己都諗吓點解尋晚會令人反感先？
如果下次仲有得上台 都唔好再咁on居囉～

佢拎最後嗰兩個獎都已經做足返 同緊張到唔知點算
訪問都話自己有失言
希望佢下次做好啲

無視道與理是與非非

所以佢係on居
要衰過先知醒
林家謙小朋友 機會唔係理所當然架

坦然面對先係成年人嘛～
唔使吓吓縮 要成長喇謙粉都一樣

「老是常出現」嗰句最無辜
明明佢係笑啲人覺得成日見到佢好煩
唔知做乜勁多人話佢鬧viu煩

其實都係因為太多fans投左家謙
->要家謙上咁多次台
->家謙老是常出現同埋又因為內向性格講錯野
->搞到家謙係連登比人屌
->家謙因為內向性格受唔住幕前鎂光燈既籠罩
->家謙唔做
->搞死香港樂壇

有啲已經唔係講尋日單嘢
有個話一人之境搞到人一個人行山出事 cls

D謙粉又自high
連外界評論都唔願意面對
的確唔係話林家謙做咗咩大錯
但係一副摟打嘅態度 被人批評都無可厚非

咪再屌家謙啦 會搞死香港樂壇架

利申 我唔係謙粉 係鍾意聽歌嘅人
有睇頒獎典禮
我係覺得開初講嘅「咁隨便㗎」同埋唔拎獎係失儀
係需要留意需要改嘅地方 無話佢完全無錯
無話大家做咩要話佢呢樣嘢
但戴住個口罩 俾人話佢表情唔好
拎嚟同CCTVB嗰日比較真係…

得喇得喇
佢佔咗樂壇99%嘅版圖嘛～評論吓就實搞死樂壇啦
少佢一個就冧檔～撐住呀 記得學識成長

下 wtf

唔係fans 廢事係度講太多 好似係度撩交嗌咁
小弟就此告退

冇追po咩屌下家謙就足以搞死樂壇啦

其實屌林家謙既人有份搞死香港樂壇

siu4

好想家謙唔好去
無咗一個台 仲有四個台

想問下林家謙其實有冇用過酒精搓手液？

01話個story係軒仔send畀佢

下 都唔似 咁都有得講

對咗個icon 唔覺係 唔知邊個講

加油啊家謙

其實我懷疑琴晚好多鬧嘅人根本冇睇，平時都冇睇開chill club，主持呀Thor ig都話感受到佢嘅謙虛，係啲人自我代入無限放大

連登不嬲係咁
碌轉fb ig YouTube 都有人話覺得佢串 100個可能有2-3個 一句起兩句止 係連登先會瘋狂狙擊

認真現場同frd睇都覺得佢正常發揮
事後再重温多次 坦白講有d位係唔完美 可以包裝得好d
但未至於開幾廿個post去討論
又講到本身好鐘意 宜家跌晒眼鏡咁誇張
好彩ig d cm正面好多

放大之餘又不斷出現另一位歌手個名，唔知係咪有人刻意想挑起兩邊fans 互相攻擊 言行只係略為唔夠得體，瑕不掩瑜，根本不足以否定家謙一路以嚟嘅努力

仲要出埋fake news，又一大埋人唔fc信撚哂

林家謙我愛你啊

太紅先會俾人咁反法

以前容祖兒、謝安琪兩派互屌就係咁，
自此都好少有咁多人咁care香港歌手

細心就留意到家謙拎男金時，喺台下企定向歌手們鞠躬
每次上台前都會同遞咪工作人員點頭，或講唔該，或至少望人一眼
第一個歌手多謝chill club嘅工作人員，雖然可能係因為佢已經冇人可以再多謝
本身想靜靜地，廢事引戰，不過忍唔住，唯有圍爐講幾句，之後我會靜靜地聽歌㗎喇

算啦 出面班人唔會睇架
只要家謙做好自己 唔好再俾位人入就ok

唔會睇到架

講真好多人根本係湊熱鬧見人屌就屌埋一份
雖然係咁不過見到都唔係幾開心

有個friend同我講話佢好串, over左
之後我話其實好小事下次做好D
之後比佢追住屌左成日最後發覺講咩都無用由佢屌到攰算
完全唔明點解咁大反應
應該都係睇左出面D post燒壞左個腦

連登係咁 大把人無睇過都人云亦云
你睇下上年達哥d post就知咩事 成班連登仔當fake news係真野